[多圖] 元朗嘅藍絲開始愛上連儂牆

唔班獅子狗開始撕到悶 決定玩埋一份

其實有乜值得開心？
你痴佢吹雞圍你 唔夠人就出黑警拉人
佢痴就成班便衣狗保護

黃藍都是垃圾製造垃圾

係鄉黑狗

On9

私了完又點？世界會停止？

一齊做撕紙狗

又輸多場
香港人應該要考慮投共

根本好多人都盡量唔出街啦
連連連佢老母閪咩

講得啱

不過你肯定係垃圾之下嘅豬

元朗真係痴撚線

???

今日見到兩個女仔撕嘢
以為撕啲文宣
之後先知係撕哩啲垃圾
要小心呀

走去撕人 不如係多d 地方 痴多d 文宣

一齊痴無問題
問題係佢哋會撕會動武

你痴黑警會拉返去打

隻揪隻公平競技都算

咁咪幫佢手鬥紅鬥藍囉 支持一國一制 永續共產黨

藍絲痴就出狗保護
你痴就要拉要鎖
藍絲撕又係出狗保護
你撕就要俾兩邊夾擊

人地惡過你連勢都冇埋咪又佢日日貼
要認運動被武漢肺炎打到起唔到身
D人話等肺炎完再來過係天真難過登天
諗住又罷工封路一定俾人打到仆街
要有心理準備面對不再少數藍絲加黑警
係超過五百萬敵人

你可以繼續活係鳩貼，鳩叫既世界既，垃撚圾仆街

中立=藍

對，無聲已是錯，極端才是王道

camp撚住﹐佢一貼就

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

其實區選後都收皮

醉愛共產

中（國）立（場）
By台灣人

元朗牛表示
班鄉黑每次出動都有便衣跟住
遠處有狗車stand by

警察護送黑社會去犯法 Welcome to Hong Kong

True 等連登仔俾人拉曬去集中營 先慢慢諗下點解今日喺度笑人先

試下駁下我

你老母咪造左個垃圾出黎lo

元朗樓一世冇運行

支持六四屠殺
支持習主席封帝

仲有冇

好唔正常，起你底之前唔係咁㗎喎

Show blocked user

未見過有人會用拳頭嚟象徵支持果然係原始腦殘

開花式文宣係對抗最好方法
不過需要大量兼職文宣師

元朗真係全港最垃圾

豬都起碼貢獻啲肉俾人食
五毛直情浪費緊地球資源

又輸 乜撚都輸

呢壇野擺明係河妖搞既，愈多衝突佢愈有利，唔好比人帶到風向呀各位手足

開心啲乜野

人哋嗰隻唔係連儂牆

係文化大革命嘅大字報

做乜都好唔好隨便送頭。

小心
不如貼支持一國一制，土地收歸國有

係佢地痴個位痴返上去

Push

其實佢地上年開頭係大埔都貼過

下次帶長鏡影佢地大頭就連登見

唔知元朗區
但我觀察到有幾區都係 無論咩陣營
啲文宣／塗鴉唔超過一個禮拜就會清
似係食環外判order

收聲啦 精神勝利法回血呀

記得影低犯罪人士
報驚之後睇佢地炎症執法
黑驚自己講：任何人都唔可以逃避法律制裁

正

鄉村＝土豪 要打土豪分田地

建議貼毛澤東語錄

你咪垃圾之一

藍店易搵 但藍絲唔會鑒係額頭到 要搞就搞到佢疫情完都開唔到鋪 好似翠華咁 佐敦老店都收皮賣盤

你去死
唔好留喺人世

ＢＬＯＣＫ＃２５７７１

同佢地鬥紅
革命不是請客食飯
無產階級萬歲

根本應該玩鬥藍，藍到佢地開始唔識分就最好

蠢人出手

藍絲鄉黑最多菌

係時候要痴呢啲 嚇鳩死班死廢佬

收皮啦 你先係真正嘅垃圾 鳩貼 鳩叫？你就係鳩啦
你又做過乜鳩嘢啊除咗諷刺 你不如死咗佢先啦 鳩鳩鳩